McGovern 出聲!!有Twitter嘅做野!!

都話美國議員唔會咁就收貨
講到明"including an independent investigation & accountability for Hong Kong police violence and universal suffrage for Hong Kong."
但係得佢知係唔夠
快d幫手retweet/comment咩都好
令幾多人知道我地要咩
仲有要解釋所謂撤回都係語言偽術

Push

push

推

P牌推唔郁都照推 1

五大訴求缺一不可

P牌推唔郁都照推 2

十連推

P牌推唔郁都照推 3

十連推二

P牌推唔郁都照推 4

十連推三

十連推四

十連推五

十連推六

十連推七

十連推八

開到聲universal suffrage
中共唔洗避啦

十連推九

十連推十

五大訴求 缺一不可
帶美國旗 英文文宣 8 號 美領
廣推

無錯仲有黑警一定要清算

快d幫手retweet comment 啦
我今日retweet左啦，你呢

已推

第六訴求

入黎幫手呀

香港警察於太子站無差別襲擊香港人 發動恐怖襲擊

人呢網絡戰點可以輸架

P牌仔學人推等我幫你啦

我都唔想做P牌架

推到有多啲人rt

P 牌仔

推 自己果個TWEET 無人RETWEET

including an independent investigation & accountability for Hong Kong police violence and universal suffrage for Hong Kong
睇到未呀condom仔
等收皮啦

入唔到條link

推一推

推呀

美國議員都知我地要
獨立調查+清算黑警+雙普選呀
點都要講句多謝啦係唔係先

用用下覺得Twitter 好用過fb多多聲

我仲入到wor

其實我覺得仲可以拎返主權，或者下一步應該要
點解無香港人想拎返主動權？唔做奴隸

pish

五大訴求

五大訴求 缺一不可

缺一不可

Retweeted, push

推，冇錯

幫幫手

黑警等收皮

推啊

retweeetetetetet

做野呀 得幾百個likes

now or never
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

推

有Twitter嘅請做嘢

無就開個啦

push
push

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

反送中原創《致義士》

tui

一千個like都唔夠
你對唔對得住人地幫我地開左幾多次聲
跟到咁貼幫唔上去多謝佢
你地點可以咁架

我唔知係咪retweet得太多，佢停咗我acc要我入電話號碼先解鎖，想問係咪正常？

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

#5DemandsNot1Less

唔好剩係係到推 入twitter推爆佢

未試過我都係開左ac無耐

推！未贏呀！！

開個Twitter account like 都懶

Five demandsNot one less

RT!!! 加cm!!!

push 一分鐘已經多咗成百個like同retweet 加油！！！！！

無錯
多一個like多一份關注
話唔定你個like會成為壓垮駱駝最後嘅稻草

推呀~~~~~~

like爆佢比佢知道民意

唔好意思
我想問㩒入去點樣用 app 開

我㩒條 link 佢用網頁版

追究黑警到底

iphone嘅過3d touch揀open link會跳去app

tweet啊快d tweet啊

借位宣傳
依家twitter上面勁多人比777呃左，係到恭喜我地抗爭勝利，國際線就黎比777打殘啦！！快d上twitter打國際線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
(淨係識thanks for your support都可以入黎幫手retweet架,大量高汁tweet任你re)
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

入去幫手推一推post keep住係熱門，等多d人知道依家問題幾嚴重
[極緊急] 國際線就黎比林鄭打殘啦！！！！！

幫你推，文宣小組出動

Push push push

已retweet

幫手叫其他人一齊做

我 Android

最後一條稻草要壓死駱駝
都要有之前嘅好多條架
每like retweet一次都係一份助力

個議員都幾心水清

點解近排㩒link都唔會叫我開個apps

幫唔到你

push
外國人都咁上心 我地都要加油！！！

今晚收到有外國朋友同我講「Congratulations！」問我：「香港人係唔係贏左喇？」
證明林鄭奸招真係成功欺騙到不少外國朋友！
為左咁，大家要廣傳更多英文版本的文宣給外國朋友，千萬唔好讓林鄭奸計得逞！！ 仲有星期日一定要上街！
英文文宣如下（大家有其他好文宣圖請留言提供）：
Put the bill Withdrawal in motion (after summer break of Legco in Oct) is only a mean to create a rift between frontliners and peacemakers.
Moreover, millions of citizens have come out to express their dissatisfaction towards the current political system and the performance of the government. Yet, the government chose to shift the responsibility of the political turmoil to the protesters and condemned violence selectively. They are turning a blind eye to the voice of the people, while pandering to the “white terror” and police brutality in Hong Kong.
What's the difference between the withdrawals of June 9th and September 4th? It's that the latter was through our companions' blood:
- 2 terrorist attacks in MTR(Yuen Long, Prince Edward)
- Attacks with knives causing severe injury in 2 people
- 9 losses of life
- Sexual assault of our female fighters
- Tear gas abuse on citizens and in MTR
- over 1000+ arrests
- 100+ prosecutions
- 6 cerebral bleeding
- 30+ broken bones
- Uncountable injuries and exiles
This doesn't count #metoo and the people who have yet to speak out, so we cannot stop here!
And just from that, the difference is clear, and the immorality of the entire police force and administration is very obvious. All five core demands must be met, and none can be left out!
1. Withdrawal of the Extradition Bill in its entirety
2. Establishment of an Independent Commission of Inquiry into alleged police brutality
3. Immediate release of exoneration of all protestors
4. Retracting the classification of protesters as “rioters”
5. Real Universal Suffrage of the Chief Executive and Legislative Council.
And we must all remember the fighters we have lost in the movement.
Mr. Hong KJ(25) - 15/12/2017
Mr. Leung JK(35) - 15/6/2019
Ms. Lu XY(21) - 30/6/2019
Zhita Wu(29) - 30/6/2019
Ms. Mak(28) - 3/7/2019
Mr. Mui(32) - 5/7/2019
Mr. Fan(26) - 22/7/2019
Mr. Calvin Kwok - 27/8/2019
Mr. Ki (16) - 2/9/2019
#5DemandsNot1less

無錯

入去轉推啊

吹雞晒佢冷

721,811,831

我retweet咗啦,你地呢?

twitter有like有retweet就得

係度正評同comment完嘅記得去埋twitter啦

做野！

#passHKHumanRightsDemocracyAct
Twitter Time everyone!!!!

推唔郁

Like 手足d comments 呀大家

做野呀連登仔 得幾百個likes

twitter推得郁就得

Up

林奠你唔係當人傻吓話?

rt

點解得咁少人架
唔通大家真係收貨

強

每個人幫手推多幾次
share比你嘅朋友

幫下P牌仔啦

Five Demand, Not One Less
Liberate Hong Kong, The Revolution Of Our Times
Fight For Freedom, Stand With Hong Kong
Free Hong Kong, Democracy Now

一推

不要說推
試著說97機場測試

差唔多過千like啦
錫下大家

各位今日貼咗連儂牆未呢

話說我twitter無friend retweet係咪無用?

推。retweet

Five demands, not one less

推，各位巴打twitter幫手推

我都想知 但照retweet咗 見個retweet no升上去好似會勁啲咁

兩條都過千like啦
下一個目標係comment retweet都過千

我都係
㩒咗先

done

多多益善

721831

立即普選 否則攬炒

仲要清算黑警

佢依家係旺角 要畀佢知道我地0既情況！

有Twitter嘅RT

再唔做野唔好怪美國停止制裁香港

《洛杉磯時報》報道林鄭撤回修例時，有寫到大家轉載《凜冬烈火》的截圖：「If we accepted the government’s conditions, our friends who’ve already died would not forgive us.」證明大家的表態係非常重要，千萬不要小看自己。報道亦肯定了五大訴求缺一不可，證明美方不會單憑林鄭耍小動作，而放棄對香港的關注和對港共的制裁。

至為緊要是最尾那一段預告：

Protesters have called for a demonstration at the U.S. consulate Saturday to support the Hong Kong Human Rights and Democracy Act, a proposed bill that would strengthen U.S. backing for democratization and human rights in Hong Kong.

美方現正觀察林鄭電視講話後香港人的反應，如果我們在星期日的示威不夠熱烈，勢必予人一個錯誤的觀感，以為民情冷卻。所以我懇請大家，不只網上表態，也要用腳表態，在美國駐港領事館前，堅定促請美國國會通過《香港民主及人權法》。

晒佢冷

Pish

推 有twitter記住留言畀世界知道我哋諗法

據說retweet comment like左就會變聰明
我今日做晒三樣啦你呢

ok

跟我講一次
五大訴求 缺一不可
5 demands, not one less

推唔郁啦

已覆 and retweet

Universal Suffrage

721 811 831

Help push

8/9 14:00 美領事館

各地區連儂要人，網上文宣要人！！！
急急急！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

推啊 全民twitter啊

Hong Kong human right and democracy act！
好擔心佢地以為我地贏左就唔立法呀大佬

正

推呀！

The full withdrawal of the extradition bill is a first step that should’ve been announced months ago.

真，全世界TWITER

有左普選 你驚清算唔到咩

人地心水幾清
69講咪無野
林病肯定收左英國錢

推！

外國人真係以為我地贏咗, 我個台灣朋友仲恭喜我, 真係要做下文宣更正

Sir this way

建議睇一睇 分析得幾好

like retweet and comment

推推推
外國文宣
尤其係美帝

push push push

已留言

美帝GOGOGOGOGOGOGO

要人呀dllm

Done

Twitter上狂retweet佢啦

pish retweet comment

你做咪冇加自己comment? 當你bot

美帝唔會放過你地
香港人都唔會
永遠唔會

Retweet左了

借個位搵野

我想代朋友搵張舊既文宣圖
係一張 屠龍小隊既logo
我記得有幾隻龍仔xx 眼

Pushhhh

我宣佈有係呢度/Twitter幫手嘅都係智商200嘅社會棟樑

Macro rubio 都出左聲

無twitter既都要開twitter去幫手
咪撚懶

係太密

仲未夠多人

戰場士兵唔嫌多
永遠只會唔夠

幫推

多你一個好多

加油

推！！

推爆佢

要用#5DemandsNotOneLess

Rt！！！！

同場加映 Marco Rubio
"welcome but insufficient step after the government’s violent response to the Hong Kong people’s desire to protect their democratic freedoms."

推埋呢條Twitter先準訓

林病咪撚以為你呃到國會議員啦
你估係香港班垃圾咩
人地復會你等抄家啦

Tui

遲來的撒回
是要轉移831視線
懷疑非法處理屍體

加埋今日831記者會親述
好大嫌疑黑警打死左平民！！！

值得留意一下

太多既巧合
太少既反駁

仲有佢

首先推左呢個先
McGovern 出聲!!有Twitter嘅做野!!

然後大家都好熟嘅Marco Rubio又點會執輸呢
"Carrie Lam’s long-overdue withdrawal of the extradition bill is a welcome but insufficient step after the govt’s violent response to the #HongKong people’s desire to protect their democratic freedoms. "

你話
人地咁幫手
唔retweet like comment你對唔對得住人地
#5DemandsNotOneLess

P牌仔開唔到post
有冇人幫我開

人呢
得100個like咋

Push! 真心多謝佢花時間了解同埋發tweet

ching幫我post埋marco rubio條tweet得唔得
得好少like咋

有冇人幫手呀

Retweet左喇
未download手足快啲加入戰線

marco rubio twitter都要人

ching幫手開post呀
rubio twitter要人呀

我推

helppppppp

即刻開左戶口留言！

pushhhhh

SIR THIS WAY

要人要人

人呢

Done! 第一次出post

Done.

繼續推

Marco rubio tweet

like 爆佢

Pishhhhh

即刻幫你推

Rubio都出聲喇！同我retweet comment同埋like爆佢！

推埋呢個啦

已like已comment

仲有rubio都要呀
Rubio都出聲喇！同我retweet comment同埋like爆佢！

推埋呢個呀唔該

幫你推

仲有rubio

push!!!

一齊用twitter做文宣啦
push

快d tweet佢老母

仲有呢個
美國眾議院院長佩洛西Pelosi對於撒回一時正式回應

推埋呢個

做左野

要用831做突破點
根本一推出去馬上就會知撤回根本係無用，要將黑警既劣行烙印係全世界人既腦海之中

Retweet 下都好啊

up

Retweeted

831 失蹤 3個手足推上去 國際 要黨鐵交CCTV

Retweeted!

其實Comment定retweet有用啲？

快叫手足明天開係記者會 公開講 唔見左3個手足 話黨鐵唔交封站後既CCTV出黎 同醫院封鎖消息, 黑警唔交待 3個重傷人士不知生死

9 9自有分曉

831 太子站

retweet左啦

踢爆消防講大話

九月十三日前不答應五大訴求，行動即時升級

Cmed

手足非condom 推到香港重光

推推推

Retweet Like Comment

P牌推唔郁都照推

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
721 831
我要CCTV
要求港鐵交代

已做嘢

人地仲貼撚過本地人

612 721 811 831 白衣恐怖！警襲！無差別打人！太子黨鐵恐襲！係要還架！

Push
retweet

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

98

Help push
Not One less

五大訴求，缺一不可

借位一用

【Google 廣告】上線啦 !